[懷舊] [DD長] 點解冇人再提佔中

瞓唔著，睇YouTube 見到以前佔中既片，覺得好感觸。

我係連登仔唔多中意既中學雞。我出世遲，見識少。由我出世，我見既香港，每個香港人都各行各路，就算見到有人要幫手都未必會幫。

去到佔中嗰刻，每一個係示威場地既黃絲，都互相幫助，睇得出大家都係用過心黎對待大家，可以見到我從來只係聽過但從未見過嘅獅子山下精神，香港人既守望相。

見到同伴比黑警打，會出手相助。亦都為民主，捱更底夜，身水身汗，臭到屎咁都留守陣線，毫無怨言。

我後悔，當時因為比屋企人管，只係出咗去一次。嗰次我聽到大家一齊唱海闊天空，我眼濕濕，嗰一刻既感動係前所未有。我當時亦都幫手收集垃圾，見到每一位示威者都好和平，亦都對我地D 後生仔鼓掌，或者講辛苦曬之類既說話支持我地。

佔領中環過咗已經兩年幾啦，每一位市民都變返以前咁樣，對身邊事物好似愛理不理，追求嘅只係物質金錢，但係我知道我地大家都係有一股獅子山下既精神係內心，只係受香港環境所迫，要供樓賺錢，我明，我真係明。

係依到，雖然我地改變唔到政府D乜，但係我都想同各位曾經為香港民主企出黎，奮鬥過既香港人講聲多謝。

如果有其他巴打都有經歷想分享，可以係依度講下，J返以前既時光。

我勸你打少陣飛機罷啦！
首先，佔中從來冇發生過，
果個係雨傘運動。
第二，如果「今天我」會令你感動，
咁每年六四唱k你都會一樣好high。

agger

Sor，自隊一打膠

不過想講，令我感動既唔係首歌，係香港人當時既團結，追尋一個希望令香港更好既理想。

真心咩？
當年所謂嘅黃屍咪係又係支持薯片佬
咪打飛機啦

變左嘉年華會仲提咩
個個走去影相打卡

戇撚尻尻 仲感性過左膠 係咪琴晚迫狗鐵缺氧缺到傻撚咗

比心機考dse 啦廢柴